Ps4/pc 有無d支援g29鈦盤唔錯嘅遊戲推介下？

個人比較鐘意休閒渣車
唔洗下下同人鬥快

之前玩過euro 卡車一排，覺得幾得意
請問仲有無咩揸車遊戲好玩？

america truck simulator

forza horizon 3

city car driving

可以純睇風景唔比賽

其實同歐卡有咩分別？
功能性增加？定係純地圖唔同？

呢隻試過 唔知點解會彈game

真係？